約左網上識嘅女仔見面，懷疑佢有整個容

話說擒晚約左第一次見面食飯，經小弟觀察，有所懷疑，佢有機會整過鼻同臉形。應唔應該問下佢求証呢？佢其他方面都幾好

老實講 你鐘唔鐘意先
呢個世代個個都有打針....

自己諗吓啦咁大個人
借位
心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

法官大人？

有好感，未算鐘意

咁你當佢有先

女仔畀人問呢個問題會有咩反應？

講真 整過又如何
我冇整過唔知有咩反應
但係會覺得 所以呢 關你撚事

你覺得有就真係有架啦
大把女啦 做咩要搵過整容

Black list你

當然啦，佢可以做任何令自己開心、滿足嘅事
真係關人撚事
但我个唔个意同整過嘅女仔發展就我嘅事
有啲嘢自己會个意嘅話想求証左先啫

吓？！大忌嚟？

有冇睇番佢之前d相啊
如果有對方ig fb既話

介

係，可以跟一跟呢條線

樓主係咪驚佢未整前係豬膽鼻

不過我都識有個整容既女仔有玩dating app
你同佢咩app識

唔係，我介意「整」呢個動作

“Wetouch “

條女做邊行啊